睇下啲鬼佬網民對世衞有咩反應

等多8年，我相信大部分美國人都會咁諗

喂支那仲唔快啲叫你啲BLM 左膠朋友幫手洗白白

但係拜登join返who喎

好多港豬已經慢慢洗咗腦，開始信啲入口貨有武肺傳入中國，遲啲就會講到係透過外國貨傳入中國

重未正式，隔咗一年要攪掂返個 guideline ，疫苗之類先

Trump was right

d 美國人最鐘意信陰毛論，有人話係lab 出黎，佢地唔洗source 都會信到十足十

仲有無咁多時間等

香港人捐完錢都帶你上四川玩

何況外國人

Stop buying MIC product please

唔識英文，大約係講啲乜野

請問有冇原Link, 得單方面留言好難理解發生緊咩事

第一張圖係講緊已經證明咗2018-19年已經有世衞高層贊助武漢病毒實驗室從事肺炎相關研究，而2019年尾就開始爆

其餘都係話世衞收到錢，一年後先查有咩用，等等

謝，巴打

但係啲左膠話質疑who就係反科學喎

最唔科學就係信世衛

有無中文 唔知up 乜

好在仲有人唔信

仲有啲就話終於明點解trump要退出世衞

係人都知，不過總有左膠唔信有陰謀

四年後難講啦

第一張圖係講緊2018-19年已經有外國世衞高層贊助武漢病毒實驗室從事肺炎相關研究

其餘大致上話都過咗1年先查有咩用，世衞班高層收咗幾錢，trump做法(退世衞）係有道理

半島電視台紀錄片，
拍攝了去年此時武漢陷入病毒災難的那三天

歧視中國？

樓主有冇link可以share?

聽下英文都好

之前世衛喺大陸開會果陣攬住條女張相仲冇？

咁係時候練好d 英文
幾隻英文字都睇唔掂會唔會有d 誇?

冇哂credibilty啦

但後世啲教科書歷史書都會根據WHO呢啲國際組織

諾貝爾獎得主都反科學

世界知名科學家奎伊博士發佈論文，證明新冠病毒源於實驗室！

又放呢啲未經證實消息.....

支那：唔畀係美國既實驗室？

睇有線fb有個comment 講得最笑

日頭做show
夜晚酒池慾林

有隻蝙蝠係眼前
班鬼佬都重係閪毛林入面 睇唔到啦

其實冇查到

安巴雷克表示，專家小組調查後，發現4個病毒傳染人路徑，當中包括由自然宿主直接傳人、通過中間宿主再傳予人、冷凍食物上的病毒傳染人，以及實驗室事故。安巴雷克指，眾多路徑中，認為「實驗室事故」可能性不大，故不會作展開調查工作

笑死

世衛並非到支那尋找病毒源頭，而是去為支那洗脫播毒罪名

仲衰

講真點睇都係lab出黎最大機會

親，錢已轉了，看下對不對？

美國人冇耐性等唔到4年

真係到處不在

擺到明，至不過冇人敢講出口

而家唔係關陰毛論事
而係WHO作為世界性嘅機構
喺2019年延遲應對、情況錯判嘅情況底下
已經有好多人質疑佢所做嘅調查嘅可信性

至於中國放出嚟嘅消息嘅可信性？你自己諗啦

仲記得1月尾2月初仲話冇事唔會傳染到，唔洗帶口罩

無錯，大家都記得

有個用毛主席做頭像
知咩事啦

同班所謂專家同主流媒體係到作文話口罩冇用，搞到鬼佬真係信咗，都唔知係唔係專登要spread得勁啲

我地都話估估下, 佢地咁信陰毛論, 重點會相信WHO
佢地都幾肯定係中國搞出黎

有埋證據都唔夠膽講, 不過放少少風出黎就已經夠, 正常人都識得去分析

你仔細睇下佢講咩先，明顯係反串

得罪中共=斷自己米路。

唔止香港人係咁，連外國人都係

根本就轉移視線。萬物創始都係上帝。而家講緊點解喺你度爆先，而你明知人傳人都放人出国呀屌你老母。

唔洗8年而家都係啦
啲美國白左打稻草人唔代表問題唔存在㗎喎
事實係WHO而家叫歐美限買疫苗根本就on99

係合理懷疑

如果話係既話，世衛都好大鑊

一開始話武漢肺炎唔嚴重 而家全世界都有

最後點都比人追究 索性同流合污

我地呢啲外人唔係唔夠膽講 只係我地冇證據 又冇中國人敢拎證據出嚟 所以肯講都好難說服人

美國人又唔係得一個, 人地睇香港人都會見到光復香港同變革香港啦

何況有時就係咁on9而矛盾, 知WHO 有問題, 但又會屌TRUMP 退出

仲有唔少五毛帶風向話反科學

拖左一年先查 梗係乜都無啦on9

等多八年地球人口可能得返1%
俾covid-21、covid-22、covid-23、covid-24殺曬

大陸西而家jer 住呢間us
德特里克堡生物實验室，有冇師兄知？我主要打微博線的

正解！

睇番拜登

屌你佢班仆街spin去邊呀

見到有支那豬岀嚟唱反調我都放心了

New world order

仲有好多人已經叫隻肺炎係covid19唔係武漢肺炎

美國人真係好撚矛盾

班左膠先唔識科學
明明科學嘅精神就係要不停質疑

呢位小姐出過報告點解冇人睇返？？

Exactly

當亞洲好多人最初都因為經歷過SARS
個個都識戴口罩避免擴散既時候
西方左膠仲當WHO建議神咁拜
係度笑鳩亞洲人話口罩無用
之後而家爆到失控就瀨落侵度

侵交返啲會費未？

有鬼用咩
仲有8成鬼佬都係左膠大愛
仲覺得自己政府有問題先

有ga ... 不過對家又打番fake news 牌

同埋無人敢人工做番隻病毒出黎 ⋯ 做到出黎會被醫學界譴責

你當好似美國人唔敢相信選舉有舞弊咁 ⋯ 無得嘈ga ...

總統都比人屈落台⋯ 何況係蟻民

最後一個個名同icon同佢句comrades

呢啲蟻民唔信有撚用
敗登信得啦
急不及待好想join 返了

有班人會覺得WHO係有問題
所以美國更加應該留低甚至加大自己影響力
令WHO重回正軌

有班人就覺得WHO呢一刻已經病入膏肓
不過直接飛起成個組織
自己搞過一個
或者最起碼唔再受WHO擺佈

希望果時我地重有機會反擊

呢啲應該侵粉離
事實美國有學識或者後生既都支持WHO

冇乜同行，支持佢個理論，炒唔起。

上次係reddit屌who
比人負評到仆街

事實上依家都大把美國人係咁諗
唔係比人洗橫手 出賤招
Trump一早當選左

呢個醒呀，知道呢d green deal係水尻你俾d跨國企業outsource出去

令WHO重回正軌
你會唔會太過天真

所以咪有第二批人嘅諗法

正如會有病人家屬簽DNR
有啲就堅持要Resuscitate到最後一刻

拉撚晒啲仆街去打靶
再起過個會唔會易啲

見到支那賤種語言真係覺得很嘔心

,

美國佬過去半個世紀都係咁玩國際關係
由北約 WHO WTO TTP 各種環保協定 都係咁 以大國實力同經濟能力去左右大局
歐盟本身就係對抗美國既聯盟體系
直到中國開始爭飯食 依個形態先開始唔失效
拜登係上世紀既產物 佢果代人好難唔係一樣咁諗野

拉登真心柒左，玩乜鳩911啊，玩生化武器攻擊美國本土，乜責任都唔需要負責日後班聖戰癡漢識做啦

Bad money drives out good

呢啲係咪真係鬼老嚟？唔覺鬼老會咁醒

事實上仲有大把鬼佬左膠唔信源於支那，同埋佢哋嘅國家的確畀支那處理得差。

汁又無 只cap 圖 無上下文 斷章取義 請兒登食糖真輕鬆

環保撚不嬲係笑話

加洲死多d人
我好開心

世衛話帶口罩冇用

係咪因為8年後中共統一咗全世界

係

8年我哋變成點都未敢諗

Trump

Yukman 2008年選入立法會
2016年競逐連任失敗

8年間可以發生好多事

中共係咪繼續打橫行, 咁要睇下打後幾年全世界個發展了

仲有Angela Rasmussen

Determining a virus' origin, whatever that may be, is an extremely long process. It can take decades. It sometimes never happens. It was never going to happen in two weeks.
This mission is the start of a much longer process that will likely take years.

They're also not detectives by profession or hobby. They are a bunch of microbiologists and aren't qualified to conduct an audit of WIV. If WHO is going to investigate the lab origin hypothesis, they will need to assemble a team with the actual forensic investigative skills. Contrary to popular belief, reading a bunch of papers about cloning and tweeting with conspiracy theorists does not make one a detective.

What this WHO mission can do, however, is continue to study both natural zoonotic origin and this frozen fish theory. That is within their skill set. And as implausible as the frozen fish theory might be, investigating it might be a condition of investigating origins altogether.

依家WHO咁講根本係做show

非洲國家大量票, 文明國家聯手都冇咁多票, 仲可以點搞?

何止，一開始仲要隱瞞疫情

你條傻撚仲會信CHO咩？ on 99.

見有講。好簡單啫。美國爆先晨早全美爆先過中國喇！ 美國人依家都控制唔到就知喇！ 人哋早就唔存在cover up問題。更唔會話等一年先調查問題！

要激嬲/打動到班友仔一定要有source同xxx專家引言

但係戀童joe繼續入返巴黎協定送錢俾支那
當睇唔到

咁佢哋咪冇。老屈美國囉！

呢種人同仲信香港法治有得救嗰啲其實又幾似
世衛版omdb

你啲撚樣個腦就剩撚係得J 波 閪，一啲營養都冇

靠你班低端垃圾連英文咁撚易學都唔鳩識，香港永無光復之日

事實證明全球化最終結果只會係冚球剷

睇留言貼圖 19有睇呢個post
陶生你好

China Originated Virus In December 2019

COVID-19